多謝頭先係Paisano's Pizza着綠色外套嘅家長

多謝你二話不說埋左我地張單，我地幾位FA其實真係非常唔好意思，多謝你既支持，我地會繼續努力，好感動，多謝你。

香港人

下
想知點埋
唔係order再比錢咩

我哋諗住畀錢嘅時候，佢直接塞咗張500蚊比收銀

香港有好多無私付出既人